[緊急]我隻倉鼠跌左落床頭罅 可以點救返佢上嚟

佢趁我瞓覺爬左出嚟
條罅有4-50cm高闊度岩岩好放得入隻手 但隻手唔夠長捉佢上黎
已經搞咗成個鐘都未救到佢出黎 好驚佢死
跪求解決方法

用鍋鏟

補圖

衣架

衣架整直佢用個勾吊起
之前我跌左部iphone係罅到都係用衣架
but 點解個倉鼠會跌落去 究竟咩籠黎

屌你老母抵撚死 好玩唔玩玩老鼠

吸塵機

放心你隻垃圾老鼠好快會死

硬係有d傻閪想引人注意 垃圾論壇

屌你老母話緊我？？？

夠鐘返工啦屌你老母

你張床唔搬得？可唔可以郁少少偷位出黎

你確定佢喺入面？姐係個位夠光，你見到佢但係捉唔倒佢？咁不如拎個有柄嘅長杯，入面裝啲佢鐘意嘅種子之類，手指鈎住個柄再伸個杯落去，引到佢爬入杯，再拉番個杯上嚟
利申 9up

拆左張床咪得

用吸塵機

Sor reply時未見到圖 咁窄不如你用筆湯果啲殼 個縫好似都好深下喎

用食物引佢啦
老鼠識捐窿窿罅罅
未必係kick 死左

用膠袋裝住d食物引佢入去再勾個袋上黎好似穩陣d

倉鼠只係啲毛睇落好肥 你可以試下搵野食引佢出黎

睇落張圖似係上面望落去

搬唔到床就用衣架試下

張床拉唔郁？有少少位佢都應該自己出到

用條J釣

歷時三個鐘既營救行動成功 最後用袋救番佢
倉鼠已平安 而家好餓咁食緊野
多謝各位巴打

入食物落膠袋（背心袋），因衣架/勾住一邊耳仔放落去，引佢入膠袋，吊佢上黎？